(fácil) Qual a cor do cavalo branco de Napoleão?
Branco
Preto
Azul
Amarelo
Resposta: a
(média) Quem pintou a Mona Lisa?
Van Gogh
Michelangelo
Leonardo da Vinci
Picasso
Resposta: c
(fácil) O que usamos para escrever no caderno?
Tesoura
Caneta
Borracha
Regua
Resposta: b
(média) Em que continente está o Egito?
Europa
Ásia
África
América
Resposta: c
(fácil) Qual o resultado de 2 + 2?
3
4
5
6
Resposta: b
(média) Quantos planetas há no Sistema Solar?
7
8
9
10
Resposta: b
(difícil) Qual é a ave símbolo do Brasil?
Tucano
Arara
Sabia Laranjeira
Tuiuiú
Resposta: c
(fácil) Qual a cor do cavalo branco de napole�o
Branco
Preto
Azul
Amarelo
Resposta: a
(fácil) Qual a cor do cavalo branco de Napoleão?
Branco
Preto
Azul
Amarelo
Branco
Preto
Amarelo
Azul
Resposta: a
(fácil) Qual a cor do cavalo Branco de Napoleão?
Branco
Amarelo
Preto
Azul
Resposta: a
(média) Qual letra do alfabeto representa o numero dez em algarismo romano?
V
C
L
X
Resposta: d
